有無人知「瀨左屎」既書面語係咩？？？

書面語有無類似瀨屎既詞語

失禁

哪兒來的屎呀？

後庭失守

屎已瀨

沒有除褲的大便

瀨了屎

括約肌鬆弛

中伏

擲急便

脱肛

Oh shit!

拉褲子

拉了屎

失禁了

I poup my pant.

哪乜鳩兒 番左大陸瀨呀

見一個block一個

又新會然

問書面語達人條柒頭

大師兄再也按奈不住了

肛交後遺症

挫賽